迫國際牌子用新疆棉 其實小支支係咪太睇得起自己

用左新疆棉隨時入左ESG投資黑名單 變相全球主權基金 大fund 全球講緊萬億資金唔買得你股票 債券

仲會日日比左膠政客追擊

出事了

你還有俄羅斯阿

明明係呃人點知講講下呃埋自己